根據消息人士透露，疑似外國勢力之有力證據

最近在網上看到有關中情局人物Jason文章後，得知原來香港真是
有外國勢力干預，從中得到啟發，於是四處尋找資料，從有關可靠
人士轉達，再從消息人士透露，發掘出以下資料:

有關方面將日以繼夜, 繼續深入挖掘更多真相